(有圖）小那星！高登班友狂踩我地

理撚得佢

唉比人睇死 真on9
5p仔係禍根

關我撚事?

呢條假膠 理黎做乜

乜撚嘢叫內哄
係咪你哄我我哄你 樂也融融
睇撚到呢啲錯別字 我真係好撚頭痛
佢可唔可以認真啲學吓中文

睇下啲回覆時間先啦
叫佢地討論下高登啲人流先講野